Folding@Home 呢家運算埋 COVID-19

可以系屋企透過一個 Distributed computing platform 用自己嘅CPU/GPU幫手運算COVID-19蛋白嘅simulation